本癲狗斬撚死你!

你做咩撚野呀

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，廢物現形，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

肥絲大隻，柒人柒事，2018第一炮之小丑娛賓

話說有巴打問有冇人去過“好景4樓有4級”，肥鳩大隻自以為聰明，串人應該講4仔，唔係講4級，講4級即係大陸人:

點知有巴打出埋片，證明本地呀叔係會講4樓有4級，用“4級”哩個叫法並唔係等如大陸人:

肥絲大隻頓時柒到貼地，啞口無言，落荒而逃，狼狽至極，但卻避免不了各位巴打爭相繼續對其恥笑

溫馨提示: 肥絲大隻其實你咁撚柒，不如開post或者留comment之前，咨詢一下你老母既意見先，咁會減少好多被人恥笑既機會

斬呀！殺呀！